登記做選民一問

係咪係網上個選民登記冊到搵到自己
就代表已成功登記做選民？
求解答

係

我搵到自己 但無收過信
所以唔關我事啦可

搵到自己記錄就ok

謝謝解答